武漢傳爆發不明肺炎 疾控中心：與非典型無關！

即係已失控

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

淘大再次淪陷

即係有關啦